% --- PACOTES BÁSICOS ---
\usepackage[T1]{fontenc} % Selecao de codigos de fonte.
\usepackage[utf8]{inputenc} % Codificacao do documento (conversão automática dos acentos)
\usepackage{indentfirst} % Indenta o primeiro parágrafo de cada seção.
\usepackage[export]{adjustbox} \usepackage{amsmath}
\usepackage{wrapfig} \usepackage{graphicx} % Inclusão de gráficos
\usepackage{ragged2e} \usepackage{multicol}
\usepackage{microtype} % para melhorias de justificação
\usepackage{float} % deixar figuras fixas
\usepackage{setspace} \usepackage{mfirstuc} \usepackage{wallpaper}
\usepackage{pdfpages} % Inclui anexos em pdf
\usepackage{titlesec} \usepackage{titletoc} \usepackage{tocloft}
\usepackage{geometry} \usepackage [style=abnt, % Estilo padrão ABNT
language=brazil, % Lingua pt_BR
noslsn, % Oculta as abreviações [s.l], [s.n] e [s.l.: s.n.]
repeatfields % Imprime os campos repetidos na bibliografia, em vez de ____.
] {biblatex} \usepackage[backend=biber,
style=authoryear-icomp]{biblatex}
\addbibresource{fontes/references.bib} % Importa os arquivos .bib
% --- --- ESPECIFICANDO ALGUMAS REGRAS ---
\urlstyle{same}
%% \renewcommand{\cftsubsecfont}{\mdseries}
\onehalfspacing
\setlength{\parindent}{1.25cm} % Espaçamento entre linhas
\setlength{\parskip}{0.2cm} % Espaçamento entre paragráfos
\newgeometry{left=3cm,right=2cm,top=3cm,bottom=2cm} % Margens ABNT
\titleformat{\section}{\bfseries}{\thesection}{1em}{}
\titleformat{\subsection}{\mdseries}{\thesubsection}{1em}{}
\titleformat{\subsubsection}{\bfseries}{\thesubsubsection}{1em}{}
\usepackage{fancyhdr} \pagestyle{fancy} \fancyhead[R]{\thepage}
\fancyhead[L]{} \fancyfoot{} \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\usepackage{fontspec} \setmainfont{Arial}
\newcommand{\mkt}{\textit{marketing
  }} %% Palavra marketing sempre em italico
\usepackage[labelfont=bf,labelsep=endash]{caption}
\renewcommand{\figurename}{Figura}
%% ---------------------------- CUSTOM TABLE OF CONTENTS ---
\setcounter{secnumdepth}{6} \setcounter{tocdepth}{6}
\usepackage{titlecaps}
\renewcommand{\cfttoctitlefont}{\hfill\bfseries}
\renewcommand{\cftaftertoctitle}{\hfill\mbox{}\thispagestyle{empty}}
\renewcommand{\contentsname}{\centering SUMÁRIO}
\cftsetindents{section}{0em}{1em} \cftsetindents{subsection}{0em}{2em}
\cftsetindents{subsubsection}{0em}{3em} % sd
\cftsetindents{para}{0em}{4em} % sd
\cftsetindents{subpara}{0em}{5em} % sd
%% ---------------------------- CUSTOM COMMANDS
\makeatletter
\newcommand\subsubsubsection{\@startsection{paragraph}{4}{\z@}{-2.5ex\@plus
    -1ex \@minus -.25ex}{1.25ex \@plus .25ex}{\normalfont\normalsize}}
\newcommand\subsubsubsubsection{\@startsection{subparagraph}{5}{\z@}{-2.5ex\@plus
    -1ex \@minus -.25ex}{1.25ex \@plus .25ex}{\normalfont\normalsize}}
%% \newcommand\bibsection{\@startsection{references}{1}{\z@}{-2.5ex\@plus
%% -1ex \@minus -.25ex}{1.25ex \@plus .25ex}{\normalfont\normalsize}}
\makeatother

\newcommand{\nome}[1]{ %% Titulos bold
  \bfseries
  \begin{center}{#1}
  \end{center}
  \mdseries } \newcommand{\titulo}[1]{ %% Titulos normais
  \begin{center}{#1}
  \end{center}
} \newcommand{\citardireto}[1]{ %% Citações diretas no canto direito
  \vspace*{0.2cm} \small \hfill\begin{minipage}{0.5\linewidth} {"#1}
  \end{minipage}
  \normalsize \vspace*{0.2cm} }
\newcommand{\citardiretogg}[1]{ %% Citações diretas no canto direito
  \vspace*{0.2cm} \small \hfill\begin{minipage}{0.7\linewidth} {"#1}
  \end{minipage}
  \normalsize \vspace*{0.2cm} }
